[凌晨自貼006]少年隨手往窗外一拍，嚇然發現美麗如畫景觀

屌你老母